有冇絲打試過捽碟比屋企人發現？

個fd係廁所捽碟，佢呀爸突然衝左入黎
點樣先可以冇咁柒
依家佢呀爸迴避佢視線

男人老狗捽咩碟

個fd係女仔黎呀

有
仲話我捽得好好聽

係廚房洗碗捽碟比啊哥發現

唔覺得好老尷既咩

好撚變態

睇下佢捽d咩碟. 黑膠？

屌 真係好柒

正常係廁所點會無啦啦有人衝入黎
你fd

佢話佢廁所冇門鎖，老豆衝入去洗手個時見到

M 字腳緊

點解有床唔捽要去廁所捽

係 佢本身仲用緊電話睇av，之後即刻熄

沖涼個時順便

你傻架?

dj？

點幫佢解決
同埋有冇人有解決方法，等佢面對佢老豆冇咁柒

冇野做

概念圖

DJ Soda

點做人老豆架
居然唔同個女一齊捽

獸父咩

裝返個廁所門鎖先

老豆心諗
咁黑既

有啊屌
上次捽到興起 on9老豆衝入嚟
門又唔撚敲 又唔單聲

嚇到我碟都打撚碎埋

咁平時佢開細開大咪隨時俾佢老豆衝入黎？

有畫面

細個已經會捽
但會隔住條低褲
俾媽咪見過幾次
次次都問係邊個教 叫我唔好咁
但唔敢講係自己睇到啲戲學番黎
細個淨覺得好舒服所以成日捽

咁open同你講？定係樓豬係藍絲

我用條利幫你奶好嗎

晚晚都係廚房捽

諗起嗰張家姐捽捽下細佬比野飲家姐既gif

樓豬分分鐘係本人

有呀 個次仲要咁啱捽咗啲老泥出嚟 醜死怪

你朋友就是你

同呀媽訓 間唔中都會捽完先訓
其實我都想知佢知唔知

屌
晨早流流
係要人 J 一次先

圖呢

有冇圖呀

成班毒撚捽乜鳩

上次摔碟比阿媽見到 佢黑左我幾日面

緊係啦 張學友既碟用黎聽，唔係捽

底

細個碎碟俾老母打

笑死我

女仔做家務好正常

男人老狗摔碟 唔驚就奇

Everybody make some noiseeeeeeeeeeeeeeeeee

個細佬好撚鎮定

見慣大場面

成個po都係男人

碎咗呀

求GIF

DROP THE BASS!!!!!!

試過捽緊比阿哥見到
你眼望我眼 尷到冇癮左一排

換衫就有見過,捽碟就冇見過

成個post得巴打討論，好撚變態

已經好耐冇見過

屋企廁所擺到TurnTable，樓主個fd屋企真有錢
一邊跟住個beat一邊泡浴，真係好情調

聽女朋友講話佢試過係下格床 伸手入褲捽，點知見到佢呀妹係上格床望落黎 跟住大家都無出聲，我女朋友話搵d被遮住繼續捽算

試過掉番轉

個日都估到佢捽緊碟，點知見佢捽左好耐都仲未完事，忍唔住過去幫佢捽，點知一捽就出左
，成隻都係水，D水多到要鯨乾佢

講真，粒餸漬真係痴得幾實，我係男仔都要用盡九牛二虎之力先捽到，成日叫佢地食完野即刻洗唔好放咁耐又唔聽

其實幽默感呢家嘢⋯⋯

你個fd幾大呀

想睇個gif
條女好正

係唔能夠勉強⋯⋯

av題材

真係好有心機

求出處

好好笑